有人話溝女係天生既能力

有人話溝女係天生既能力,唔洗人教
咁唔識溝女個d,係毒撚?gay?定係冇性慾?

利申:毒撚,唔識溝女

自信 完post

見識過班港女真係匿埋打飛機好過

唔係你唔識

呢啲野雙向既

你吹到識飛 人地唔回你無用

唔識溝女=天生有缺陷

靚仔就溝都唔駛溝啦

利申毒撚樣

毒撚就算撚數啦
比你溝到女咪又係唔識照顧人
除非兩個都係毒撚啦 咁樣一齊咪無問題囉

咁能力都有分高低嘅⋯⋯

其實真係講樣

唔係

你靚仔唔洗溝d女都倒返轉溝你

真係無性欲

天生無能